有時

覺得自己真係好撚犯賤
係都要中嗰頭去 然後就會發現原來佢會喺背後同朋友笑鳩你柒
但又接受唔到有人鍾意呢個垃圾嘅自己
真係勁撚有病 由2009年到依家從來無進步過

笑9人柒真係好仆街

講還講唔好比番當時人知嘛